官 方 ： 夏 薩 特 季 後 離 開 車 路 士

Chelsea Football Club has agreed terms with Cercle Bruges for the permanent transfer of Kylian Hazard.

The 23-year-old Belgian, younger brother of Blues forward Eden, joined us from Hungarian side Ujpest in the summer of 2017, making 11 appearances for our development squad last season, including a goalscoring debut against Swansea City.

Hazard has spent the current campaign on loan in his homeland’s top flight with Cercle Bruges, scoring four goals in 21 appearances in all competitions, and will make the move permanent when the summer transfer window opens.

We thank Kylian for his service to the club and wish him the best of luck for the next chapter of his career.

再見了細世三

夏細細佬

呢個係細細世三

佢而家係德甲踢得幾好wor

嗰個係Thorgan 係二佬
呢個係三弟來

屌 搞錯